杜汶植(杜哥)為雞排妹發聲！

杜哥香港良心

翁立友(友哥)呢啲撚樣正一典型台灣娛樂圈老屎忽

杜哥唔係一個好男人 搞到個
耂波冇左份工
匕女

邊個係黃圈飲食界老屎忽？

咁公道講 杜哥除咗成日盲目吹奏台灣+拖糧+食KFC之外
都算係一個好人嘅

想支持
但雞排妹咁撚正 係好難忍既
理解友哥

我驚講出黎會得罪飲吃台手足

友哥如果敢做敢認嘅話 我會選擇尊敬佢

你快去我隔離po 上左熱門

如果杜哥送碌假鳩俾雞排妹會唔會俾人話佢性騷擾

，

未必嘅 杜哥咁正義

杜狗唔算香港人啦 佢一日海豐人一世海豐人

佢同毓吻同鄉廈？

應該下流mode 話邊個係佢面前忍到 我只係犯全天下男人嘅錯

大亨都係

導哥先係

友哥做咗全香港男人都想做嘅事

我唔想。

Me2

反友哥？

你咪一樣老屈個女仔講大話